睇嚟真係大牛市，大家重會唔會追貨

應該不問價追入。定係點？

家下有追貴無追錯 一間上左三萬就全民皆股架啦

追,已all in

不問價清倉

all in牛

順勢而行

唔使諗 一定ALL in

呢幾年係咁追貨

襯 東張西望 仲未報導 阿豬阿狗都入市 你仲望?
利申 2018 輸左30個 今日倒賺8個